# Создание инстанции бизнес-объекта (БО) по идентификатору

```
POST /api/v1/boi/create-with-id
Content-Type: application/json
```

Входные данные:

```json
{
  "boId": "идентификатор БО",
  "initialFieldValues": {
    "Идентификатор поля 1": "Значение поля 1",
    "Идентификатор поля 2": "Значение поля 2",
    "Идентификатор поля 3": "Значение поля 3"
  }
}
```

Ответ:

```json
{
  "boiId": "Идентификатор инстанции БО",
  "boCode": "Kод БО",
  "state": "Одно из значений: ALL, REMOVED, ARCHIVED, DEV",
  "fieldValues": {
    "код поля 1": "значение поля 1",
    "код поля 2": "значение поля 2",
    "код поля 3": "значение поля 3"
  }
}
```

Значения поля state:

1) **ALL** - Рабочее состояние записи

2) **REMOVED** - Запись удалена

3) **ARCHIVED** - Запись в архиве

4) **DEV** - Запись используется для тестирования процессов
